財經台分台- 地產台

可唔可以開返個分台俾地產類post?我發覺財經台d紛爭絕大部份都關樓市事,開個分台俾佢地費事阻住睇正經post

推！

應該開個搏咀台/拗撬台

推呀

PISH